明年會讀polyu comp year1，有冇師兄俾下貼士

GPA 想拿起碼3.5以上，目標first hon grad
想問各科例如operating system,database會讀甚麼，甚樣攞A
難唔難chur唔chur
師兄比d攻略黍

首先你唔好咁自信會攞到1st hon

Nextstevejobs wor
Quit u sin la

又唔可以咁樣講嘅
不過要拎first hon真係要好撚醒目+好撚勤力先得

然後選修揀AI

襯仲有得揀quit左佢轉第間

仲有生性組員

點解揀poly 唔揀其他? 類近分數既city 好過poly

Chur 唔chur 睇你有冇天份同興趣，it 科黎講唔少拎A既上堂之前已經自己學過晒d野，樓主問得讀咩都好明顯唔係呢類人。數科就幾睇天份，algorithm 有時諗唔到就係諗唔到
另外仲有d 雜課同project ，first hon 就順其自然啦

好難先First hon grad到

讀cs 仲要係poly
垃圾中既垃圾

考前港大，就考三大，考緊八大，考完私大，放榜社大

allin 中大cs

使乜咁認真答樓主
aim得poly都可能333344
考完分分鐘332222

讀乜都唔知 就aim first hon

考埋dse先講啦

咁又唔駛，寫programme勁既真係可以一個人做晒，其他人做下doc做下present果D囉

係囉，我都想知點解佢咁肯定下年poly會收佢

讀完車車科gpa keep 到3再算

樓主可能發夢收到offer

車車keep 3其實幾易
但前題要知邊d伏邊d靚

同埋如果有能力係poly first hon既讀三大CS好過
poly d prof都冇乜心教，同自修冇乜分別，優點係勤力既真係好易攞靚grade
利申2017 poly computing grad.

中撚晒伏，最後得2nd low

我記得AMA科大部份派grade都好伏 (包括car科)

Operating system 會讀Operating System
Database 會讀 Database

佢non ju咪有offer囉

啱啱起完樓主底，讀ive都爆唔到4要拎year 1 offer，點解認為自己入到大學可以first hon